{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086279?place[place_type]=GID&place[gid]=1086279&place[latitude]=37.2803518576&place[longitude]=126.4582202833&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도 사람사는세상펜션"
    },
    "text": "こんにちは。サラムセサンペンションです。 サラムセサンペンションではたった1チームのみ受け付けており、ここで快適で快適な宿泊をお楽しみいただけます。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に来る場合は入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年と未成年者の宿泊は法的に禁止されています。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償が必要になることもあります。 客室内で魚や肉を直火で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 料金及び料金表が間違って表記された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ペンションの中でバーベキューをご利用いただけますし、ご利用金額は20,000ウォンです。 追加で炭を使用する場合は5,000ウォンが追加されます。 宿内には駐車が可能です。 制限時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までであり、客室情報は1階の一軒家で、基準は6名で最大16名まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年や未成年者の宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。損害賠償が必要になることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "ペンションの中でバーベキューをご利用いただけます。ご利用金額は20,000ウォンです。追加で炭を使用する場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿内には駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の制限時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報を教えてください。",
            "answer": "客室情報は1階の一軒家で、基準は6名で最大16名まで入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 469
    }
}